喺屋企吽咗三日

係精神嘅

垃圾

發明呢

發明左啲咩？

健康台台主都係屋企吽？

gif?

樓主 我想睇發明啊

me is

working hour 星期一至五 朝十晚十

0

保證健康 唔會中肺炎

廢物

明天請早

儲咗幾多層脂肪

每晚臨瞓前有做5下sit up
儲唔到脂肪

5下咁多咁你咪館長咁大隻 果然係健康台台主 甘拜下風

失禮啦

樓主自從有咗精神病之後精神咗好多

我都係屋企坐左三日

無時無刻吽緊

me know that feel

yr name

唔駛使錢